可摸耳唔好再起poly紅2代手足底！！！

乜春紅2代紅3代 入得去都係手足黎 咪再話人係鬼
要針對就針對返老鼠曾！！！！

紅2代咁撚勁唔叫屋企人幫曬所有手足

結果都係自保左先

我有朋友因為佢而家坐緊48喇

手足
琴晚拉左幾多人，幾多人受傷呀
佢真係咁把炮，一早放晒poly入面嘅人走到，就唔會搞成咁
知唔知「手足」兩個字點解呀？？